十點鐘鳩叫(區選版)

係自己屋村/屋苑10點鐘叫返民主派既NUMBER+名 有無得諗

有

推

緊係得啦樓主 G持

借過位
[多圖]11.21 曙光行動2.0，721 4.0

集中票源

諗得過WO 樓豬

推啊

pust

仆街串錯字 希望俾大家入黎笑鳩我